% On spécifie l'encodage et la langue
\usepackage[utf8]{inputenc}
\usepackage[T1]{fontenc}
\usepackage[frenchb]{babel}

% On spécifie les marges du document
\usepackage[top=2.5cm, bottom=2.5cm, left=2.5cm, right=2.5cm]{geometry}

% Package pour importer des images
\usepackage{graphicx}

% \usepackage{pygmentize}

% Pour faire des cadres
\usepackage{framed}

% \usepackage{minted}

% Pour pourvoir modifier les en-têtes et pieds de pages
\usepackage{fancyhdr}

% Usages ``avancés'' des math
\usepackage{amsmath}

% Pour insérer des symboles : http://milde.users.sourceforge.net/LUCR/Math/mathpackages/amssymb-symbols.pdf
\usepackage{amssymb}

% Ralph Smith’s Formal Script Font : http://www.stat.colostate.edu/~vollmer/pdfs/typesetting-script.pdf
\usepackage{mathrsfs}

% Pour pouvoir mettre des \verb|<txt>| (écriture font code) dans des sections
% \usepackage{cprotect}

% Pour définir des couleurs
\usepackage{color}
\usepackage{xcolor}

% Pour les fonts code
%\usepackage{inconsolata}
\usepackage{courier}

% Pour afficher du code
\usepackage{listings}

% Pack de font : http://fr.openclassrooms.com/informatique/cours/redigez-des-documents-de-qualite-avec-latex/les-packs-de-polices
\usepackage{charter}

% Créer des tableaux a partir de .csv
% \usepackage{csvsimple}
\usepackage{longtable}

\usepackage{tabularx}

\usepackage{lastpage}
\usepackage{xspace}

% Packages nécessaires pour créer le nouveau type de liste pour les annexes
\usepackage{tocloft}  
\usepackage{titletoc}  
\usepackage{appendix} 

\usepackage{float}  
